點睇曼城禁賽令上訴得值

開定

FFP執咗佢啦
淨係逼害我AC米蘭

FFP等錢洗,支金都照收

咪燈啦唔該

財可通天的一個世間
明辨是非根本太難

頑強地踏正途 我走過我的路
亂世跨出千里闊步 看天空有幾高

死利狗又燈

希望曼城無事，唔好星散

車記在此多謝蓋ching相助

我阿爸做Uefa 收到風話最後禁3 年close case
而家上訴做個樣咁解

抱歉 有錢真係大曬

歐洲足協罰.

曼城上訴成功我貼我同父哥合照

父狗係粒波?

得罪利迷唔會有好下場

佢係粒水

圖左

蓋竟然中左